想搵一啲好希墟嘅歌

類似 大衛寶兒 嘅 space oddity
唔知大家有無堆介

Gilbert O'Sullivan - Alone Again (Naturally)

我諗你係想聽呢d style

kodaline -all i want (part 1)

有part 2 的，聽完下一首就係，
估計你係想揾d孤獨感既歌，因為space oddity係描寫太空人孤獨無助既意境。

Andy Tubman - Quiet inside

正呀，thx巴打

呢首都唔錯，thx 巴打

你頂唔頂順果極度欷歔？我有時都抽離唔到...

Bruno Mars - when I was your man....
胖胖胖 - 其實都沒有（原唱楊宗緯）

呢首都好希墟

我呢首弱弱地，但我一聽個melody就會好sad

It's the best version I can find on YouTube. Sorry for the shit sound quality